有無手足乜嘢會都唔想睇，淨係想知美國國會復會

有無人好緊張，好想快D知結果

光復香港，時代革命！